其實女人黎M痾屎個情況係點

"抆"極都仲有野

又要抆前 又要抆後

張廁紙

哇 屌

屎尿血同一時間出 正

屎坑個色

溶晒既酒心朱古力

抆完屎張廁紙上會係屎加血撈埋一齊

老一輩話屎尿同一時間出會折福

有畫面